Virtual Youtubers討論區（153）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

lm

正常人lm

強理由僕連進泥走馬灯酔心震手掴

LM

留名

沈むように 溶けてゆくように

推得太快了

夜驅

要上了支那王 手上的dislike夠用嗎

始終會聽到

1002

有冇文字直播 重大發表

恭喜1002

LM關注連v炸魚實況

頭先死神台好似話到時用日文

越黎越toxic

毒撚鯊會唔會第一個比人投

Lm

en另外三個得唔得呀

第1個單走比人殺

咁撚多人撞車睇邊個好

紅蓮華係咩梗，未識過

巴打你都癲埋

強くなれる理由を知った？

走咗嘅人就由佢成位過去啦

會長

好撚搖

ame啲日文

會長揀啲歌果然係唔同啲

強理由僕連進泥走馬灯酔心震手掴
連燈仔又贏

我都聽到

得400個dislike?冇食飯呀

睇晒佢！

1002重點留言

惡劣到.......

點解啲人咁憎

LMある

唔怕啦
日文係粗口講

僕を連れて進め

你地可唔可以唔好再播歌

一日聽3次至少

座長開大聲
會長同haachama做BGM

唱得太多,見到歌詞有幻聽

係咪想我貼金剛棒

照講英文粗口

唔係憎 係聽到驚

都係求開心姐
到時D日文好似雞同鴨講咁咪可以再地獄D

會長唱歌唱到好high

聽緊lamy asmr

4重hide左佢 比佢自己感受痛苦

個post好撚嘈
十幾把聲一齊播

500dislike 出咗精？

真係最中意既EN同最中意既五期

因為好撚嘈

火雞死咗都應該要出返嚟做翻譯

屌你老母？

射晒啦

睇到堆紅字同圖就聽到啲歌

支持會長先，除非korone開播

專用翻譯官

會長真係好識做效果

佢個ASMR唔係雜談黎嘅咩

笑到我失控

大家見到舞女涙同玉音放送就直接殺

座長堆英文list

諗返起之前死神開台 都要請佢黎做翻譯

鯊鯊唱得好可愛⋯

わかんない

你想比人BLOCK既話

拉！

有無巴打有Hachi Gravity 入面個id??
我搵唔到

捉到冇睇會長

為咗聽日嘅戰鬥

聽日點撚算

個個都話要日文 屌你Polka英文不知幾好

鍾意鯊魚唱歌

會長準備紅

認真

jajaja

歷史一刻

連登認證班長925

畫面睇緊貓又
聲聽緊會長
出奇地夾，冇違和

張櫈咩黎

又多咗bot
要人

短

Mark低晒d用語，好勤力

殘酷師

唱歌聽咪得

已經殺緊

冇事

香水條友坐果張

入左，report緊

sup=soup

屌你班友真係癡撚線

頂唔順會長，MUTE一MUTE改睇貓又算

座長做鬼
sus

遲啲見到弓字都會有聲

但萬一啲人唔係咁打出嚟
佢會唔會睇唔明

btw, marry me 同 chu 冇翻譯到

我都頂唔住

合唱慶祝A鯊1M

MOTHER唔好聽咩

聽日咩事? 五期生有咩搞?

葛葉繼雪山人狼叫錯ange個名之後犯下嘅第二次嚴重錯誤

hachi bb

同團長一樣娛樂性十足

咩玩法,日本用英文
en用日文?

火雞做翻譯

頭幾首冇事嘅
係之後先會嚟料

明白了必須變強的理由

團長屈D

MOTHER咩歌黎?

僕連進

而家OK

下....我一路聽一路aram緊 好有feel wor

咁講火雞唔洗玩，忙到傻

團長最尾機

八個人玩囉

座長個chat 幾好笑

MUTE住report bots

留名睇聽晚又有人講不仲

強連灯

仆街啦而家見到黑超都會諗到空色デイズ

死神講 到時會全用日文

Polka is good dane

強連燈

有冇見到百鬼

連燈

班鬼佬又唔洗訓啦

駁唔到

又痴線佬化

見到aqua

Hachi 係咁笑

卡米那化

火雞睇緊

有

ポルカ elect打做erect

因為佢哋打簡體字會直接俾人封

呢D英文真係.....???!

刷原神又係JM9

心心重大發表應該係加入EN

成班人一齊行玩9座長

Ok

座長

想睇咪睇 搵咁撚多理由

感受到會長既努力 但頂唔住 MUTE陣先

入EN學英文

成班圍觀，冇啦

聽日座長無論做人定做鬼應該好快俾人投出去

聽完YUxx 會長呢D小兒科

你見到個普拼名就知report得

尊重

en五個1齊HAACHAMACHAMA！！！

TUNA好D

正

就係好奇佢同獅白都話準備好英文

唔尊重都唔會換左對耳膜

roa 33萬了

其實會長唱歌好好聽左好多

Hachi隻歌

畀錢

係時候交戲啦座員

其實我覺得係歌問題

TUNA係呢位

33萬dislike

大家姐

一兩次覺得搞笑 屌你過多幾獲就on9無聊

跟蹤狂癲佬

幫佢打氣啊

今日死神個口好似有問題

重大發表開始啦 入黎啦

天空之城

林宏軒
新會員
4D 腳臭

屌 做乜9

今日第三次
做乜個個咁有默契

はあちゃま重大發表
有新衣裝

port晒

Haachama 新衫

new clothes

haachama新衫

新衫

咁都可以輸

因為好聽

新衫幾時到TAMA有

以為畢業

3星期原來係整新衫同3D

又釣

屌你老母啊

haachama下星期一有新衫

真保護

即係3星期入面都係諗脫支 又燒得啦

座長D樂器做乜鳩

佢播d死人音樂............

吹呀

26號

張圖仲有冇位加天空之城

4d腳臭

fans 禮物

Marked

背景應該有

Port 極都有
歌回冇人睇

haachama...

畢業（澳洲）

未聽到Ptsd唔洗加着

團長臨開波private咗條LIVE
即係點

邊個

火雞點解會係到

災難性炒車

貼啦，有哪次不貼

BAN

新link

笑死刷卡鎮魂曲

轉咗新LINK
應該唔係BAN
我見到舊LINK係私人影片

會長龍嗚得幾好聽

心豚大回歸

座長被秒

不如直接拎串檸檬當耳環帶啦

post頭

心心嗰日完全唔識玩
都有大把心豚幫佢
座長

720P(不過依然唔識郁)

加多嗰mascross f logo上去

唔知有冇人PO

佢叫人唔好幫

唱到初音未來消失

輸死佢

Feel到未係最終版
仲有only my railgun 果堆

可以加埋roki張紙

ほぼ全員

加到遮住炭治郎

!? 姐

好似定期就出一出事故咁
已經變咗定番

再嘈叫會長黎唔比你地睇

又秒，10秒都冇

老師開場比人屈慘死

到時候咪又係一大班孝子 回家講真香

又轉link

其實佢地係同公司........
點解d大陸仔咁戇鳩...

似乎係asmr個字出事

團長好似開唔到台青頭仔youtube見到asmr就ban

呢四隻英文字太鹹濕

weathernews其中一個賣點係放送事故

因為JP基本上無理過CN

究竟係收到warning定咩
轉得咁密

心心個live 慢PEKO 20秒左右
岩岩見到一個夜晚一個日頭 以為兩個唔同MC SER

明明PTR個個禮拜播

唔明營收暴增同心急火燎有咩關係

YT有冇搞錯，咁多ASMR青奴都冇事

時差晨差

R18

佢哋應該覺得cover 好唔憤氣所以迫EN 合作掛

咁快爆咗post

佢地咁講姐係steam點解要出中國版
ns點解要出中國版
9唔答8.......
不過強國就是白當黑黑當白。

mel 都好D, 起碼都係出stream 40秒俾人ban

url寫住r18

可以提取出黎做鈴聲

去打陣機又一個post
你地真係全部時間睇vtuber
自愧不如

大家可以瞓覺了

佢哋而家講緊本家就嚟執笠㗎啦嘛
之後佢哋知道en搵好多錢 鯊皇又拎埋金盾

佢哋嘅意思應該係五期 去癡人氣

瘋狂骨折

個大話越吹越大

ASMR 老司機

佢哋晚晚都打飛機㗎啦
就嚟打到上太空㗎啦

想睇團長asmr又想睇埋lamy可以點做

你有兩隻耳仔

一邊聽asmr一邊打j了 898

座長俾成班座員追
然後又死左

原來又開左新po
留名

Q9iJKmQvR18

點解你可以明佢第一句完全同第二句好似冇咩邏輯關係咁

人有兩隻耳

標準答案
人有一對耳一對眼

團長先 我冇入佢會員

問題係團長choco一齊做
我要3隻耳仔

下一首壓力一定超大
下面果班喪撚到

貓講緊金魚單野 但唔知佢想講咩

一邊ASMR瞓覺一邊自hi唱緊歌
點同時睇

小粉紅傳心師

兩首都好癲

傳心師vs解籤人

反正都係ASMR
一齊聽有咩問題
三重享受

Remix 大賽
Nhato得獎

已經夠勁啦

發覺鬼佬同架仔應該都唔知堆bot講緊乜鳩
應該得識中文既明

好合理

lamy播緊心音
團長同choco個個會蓋過佢

look at me!!!!

佢地仲話EN同五期語言唔通,要人地EN組忍辱負重講日文既話到時講多幾次就會反面
真係當正人地要講普通話咁

佢仲要一路返工一路開台

仲要作歌
好擔心佢頂唔住

好出名？
段副歌好正

人係有極限

心理壓力應該最大
比人捧到咁樣

劍心又唱得幾好聽

「不仲啦那次仲了」

第一次用呢個身份出歌就咁爆

語言唔通

日文只有Ame係溝通唔到
而且有火雞係到

如果淨係en collab會講
打哂問號知咩事啦

back to kancolle you sick fuck

其實有啲識中文都唔識

我地有時都睇唔明啦，又咩肖戰又yysl又唔知咩b，真係要支語相當上手先睇得明

呢首會長唱得幾好聽我係唔係開始有D問題

事實係好聽
真係有talent

假借出征名義行看台之實阿

日本東方毒撚黎講 算係
職業級

靈壓已經消失了

只係估唔到係5期姐
但係肯定係同本家連動

揀歌好左

佢好似話番緊3份工所以夜晚開台成日都眼訓

開頭估會長心心

結果同五期都算意外既

升天

19仔又想點

音樂魂

右耳

真心鍾意佢
有課金支持

On撚99嘅 真係心急如焚搵en救人氣呀 做咩唔搵返本家幾個大粒嘅合作咗先 要比5期生先講野可唔可以用下腦呀

呢三個禮拜應該都有練過

又係個句 想佢出實體碟

EN 被迫與低人氣5期生合作

好撚不妙

最出名應該係東方Remix
而家就日本街機音驚堆歌有機會見到佢

K’s 都話係佢大Fans

佢玩瑪琦玩到變左肥仔

有冇人可以翻譯下

買完再買

又有冇translate

應該會出啦

個LIN 個LIN 個LIN

你冇撚咗我會好撚唔掂㗎女神 冇人幫你整電腦買宵夜

NGA班人真係好癲
求開心玩個遊戲都可以聯想到咁多野

話以後火雞好中意果隻明日方舟芝麻手機驚唔會搵佢合作

5期初次同4期，咁EN咪同5期囉

冇v睇咪喺度打飛機囉

預想聽日應該都幾混亂
有毒撚
有嘈到仆街組
有被害組
同埋雞同鴨講組

笑死 係佢地先會介意呢D

gura:

咩係方舟橄欖
耶撚術語黎??

橄欖=幹爛
應該話火雞再搞會冇咗明日方舟工商

今日火雞同ねね 唱得咁開心

火雞咁撚多gachi

EN 眾人+海外:

NGA 眾人:

雞：最多唔玩 咪阻住我追星

點心急都唔會搵CN先啦屌

vtuber討論區
支那人恥笑區

唔好再貼出嚟啦
我想嘔

班人真係唔明白點解自己會係支那人

Jordan Sweeto

娘娘冇咗你 佢仲有千萬隻兵兵

橄欖成日見到
唔知指咩
方舟就係明日方舟

我覺得呢個真係可以分post

唔合作味唔合作
唔通可以唔俾佢玩咩

NGA 笑話討論區（1）

sorry 唔玩膠了

火雞特登disconnectねね
好明顯唔鋸ねね啦

0202年仲做緊呀Q

開始多到有啲厭

支支明白嘅 唔好睇YouTube囉 Quit YouTube囉 你成日都會見到hololive㗎btw因為hololive有好多budget喺度賣廣告

幹爛 呢兩日咁啱巴哈見到
佢哋個個支語N1

冇衝突

唔想知佢地幾On9

成個連登都笑嘅嘢
唔洗分啦

我覺得輝Sir會明白佢地諗咩

大家唔好跟nga班人個logic太貼，會痴線

又燒多樣

睇haachama跳上跳落就快心臟病發

心心係唔怕死㗎

話時話死神都幾勤睇自己啲fanart
有啲好小like數既畫但有落tag既佢都會轉推比like

真係好有心

團長同Choco變左技術交流
我地爽到

已經一早痴咗線

冇諗過跟

cover=總加速師

我畏高，唔敢睇

啱㗎喇，係咁批鬥批到冇晒娛樂就啱

老師右耳好似激過團長左耳

支支會唔會quit vtuber

Choco 感覺技高一籌

輝蛇可以同佢哋一齊揸創聖天使㗎

agree

魅魔

好想老師自己都買番個KU100

左擁右抱

關佢撚事
Condom 來

感覺好似有兩條女
趁我瞓咗，喺度傾偈咁
三人床感覺好正

其實火雞都有，火雞應該係最用心果個

choco 把聲

佢同火雞比例上最多

屌

赤井心已經俾Hachama殺左

一早爛咗

我仲以為橄欖係橄欖枝果類

Choco把聲好

真係覺得把聲穿耳

我見鯊鯊好似直頭冇like到ina畫比佢幅畫,反而like左華生張coupon
係咪又不仲

好撚想聽同時心音
個四舊大福貼埋一齊

日撚日都不仲

？cn建立一年多不联动，en一个月就联动？cover我操你妈，势利得一比

用下腦諗下個問題係邊啦

成日以為你地強國可以搵到好多錢

事實証明只不過係地底泥 SHOW 都唔想SHOW你

其實我最想睇火雞x鯊魚想睇下會有咩效果

好呀 咁聯動囉 唔係話最想同心心會長聯咩

你唔出Yt點聯動

Hey Moona

你去到EN個個聲量咪得囉
問題係CN人多但係又唔多流量

咪又係要怪佢哋自己
點會有人想同有一堆巨嬰觀眾嘅人聯動
三不五時就燒人

想睇火雞華生鬥toxic

cn都收皮啦

cn都唔係本社嘅

根本由頭到尾都係掛左holo名only

到時又捉棋就仆街

要印傭都唔要支那雞

solosta...

Holostars

solo stars

燒完人就賴鳩人哋搞到佢冇嘢睇

有FBK同まつり

ID今次靠MC Moona拉起左DD
宜家真係睇其他兩個

一個鐘嘅地獄

ID唔計

團長個枠好似中左BUG？出面揾唔到

明明就有合作

一個癲一個腹黑

後宮鬥爭，從來都冇男人嘅事

四舊同埋一齊都係兩個好女仔獨處撞奶姐完左直播搞埋姬你都唔知啦

其他嗰兩個都積極左入Server啦

白上算多搵某幾個玩好似叫岸堂

追完post再睇返mori隻albums勁到
雖然已經唔係#1但可以爆到上去真係好勁

講真我想睇 Lofi 同火雞

有搞就得，唔洗俾我地知

睇佢兩個講德文?

得7千幾人
原來search唔到
YT

真心好勁
用v呢個身份出歌都可以得到咁多人嘅認同

最好佢地播完私式下磨豆腐

好想睇公主推倒486

醉愛修女

團長有第二舊專錄心音

因住又比人屌ff搞姬

會唔會諗下中之人出過歌但無人問津呢

印印最聽話

而張真係萬用

黃金撚屌多次我就要喊了

iofifteen
input output 15

咁都屌 咁咪撚睇holo啦

咪就係因為係v先爆到囉

邊有FF?事實黎

起碼宜家有個平台比佢發揮自己既能力

淨係覺得d毒撚野都可以炸過左d主流歌手已經好勁

個個都開到咁夜

屌，早知唔撚聽團長ASMR

坐巴士聽到訓撚著左去左總站

咁企業勢好多前世都普普通通既
而家有機會咪幾好

支持

吓 開始左冇耐咋喎

今次真係威返鋪

有無咁誇張

但佢詞同flow真係掂
日英rap住換語言都好有諗頭

才華依家野真係呃唔到人

啱啊
仲要係第一次出就咁成功

司機心諗條友仔聽咩咁撚好瞓

我有半秒以為係DIO出MC人型

今日唔玩了

想問下佢依家係唔係世一

已經加到就嚟冇位

岩岩check好似係#3

已經多到解讀唔到

滿足晒各巴打既要求

諗起地鐵有條友訓到叫極唔醒

真係有天空之城

有無解讀師

如月車站到未

越聽越精神

要素過多

島QF tree

下面開始精神

上過世一已經係一個mild stone

左邊白日 眼係夜驅 天元 頭頂ロキ
耳係lemon 手係king 超炮
右上天空之城 殘酷天使同香水

Milestone

最後一舖做人狼

打完邊爐飯氣攻心

仲諗緊樹巴係邊個添

cmg

kamomi kamomi

整條流星係天空

auto correct

仲有MACROSS同強

物語

差個紅蓮華冇解讀

君の知らない物語 ？

第唔知幾多班 幽靈列車 即將開出

有解的必要嗎？

你講完先見到部戰機

明明呢張圖原本就係講緊紅

係

cls

macross睇唔到強唔記得左

上過就以經好夠

過到Blackpink DaftPunk Adele以經可以吹奏好耐

老師真係吹得好正

唔加埋connect?

是咪又要拎返DL site嗰個出嚟

有埋メル就真係豪華陣容了

真係好想老師做番恆常ASMR
明明係佢最強嘅武器黎

張圖望落好正 但聽緊團長唔得閒

Condom冇人睇

部VF勁細部
（唔肯定係咪叫vf，有錯請指正

Link?

YES.

d餐廳十幾年前拎完米芝蓮都講足咁耐啦
呢個世一真係抵吹奏既主要都係毒撚野都上到去

駁五刀

又耐久

Disconnect得唔得

ねね

tama是病嬌
會斬死曬你地班忘記佢嘅老豆

幾好聽

毒撚皮潮流餡

mori吹笛嘈撚到 要mute了

幾搞笑

個個睇哂live啦

阿女大啦
唔使老豆操心

嫁出去既女 潑出去既水 佢已經有台仔了

有我 唔係台仔

by 雪花ラミィ

心心成日都跳樓

好波

好搶口

成張圖既歌list都夠一個鐘stream

個應援SET搵笨 如果想買TEE要食埋支垃圾PENLIGHT

有咩問題

今日都有巴打post過
正正經經聽一次先

雖然我始終覺得花譜果個版本先係最正

而家V界Rap友黎講應該係最高地位

遲下會出新歌
不過而幾日會整歌唔開台

推返你火雞啦

見到友人A就忍唔住笑左

唔買垃圾
以d現場衝動消費先買既野

Thanks

釣起來

有歌聽我肯等

鯊魚放緩未

cover呃錢到

座長個台真係無時無刻都咁混亂

放緩

配合埋佢嗰對眼
感覺更加心痛

想買了

即係要vpn

見到支penlight 真係冇哂胃口

仲加速左係咩事

出糧鳥

polka 1st kawaii

次文化野上到呢個LEVEL已經好勁

講真佢出d爛鬼膠牌keyholder都吸引過枝blade

葡萄了

molamola
之後ASMR J到腳軟都似

願者上釣姐

你睇吓呢個post 火雞根本冇人爭 冇人要
唔好格硬推俾我啦

咁快手

無計，上次佢同スバル做 ASMR 直播之前已經俾 YT mark 到實一實
結果轉咗做雜談回
都唔知幾時先有得做返而又唔使被黃標

有冇en既傳心師可以出黎解釋一下

呢張A醬畫得好靚
A醬幾時DEBUT

支penlight 我諗起初音香港演唱會個支

係屋企對住個mon打call

Btw 今日火雞唱完歌都升左好多

攞返我以前做水狗用個碌算
有齊晒D色

100萬YEN MIC

請唔好再笑佢對眼, 可能人地身體有事

上一獲都係香港睇唔到要vpn

人地啲curve係sqrt x
佢條curve就x^2咁樣

希望佢唔好比太大壓力自己

我拉米把聲 加ku100

明明三家姐今日都發晒力追緊

en出左兩個世一

後日出完新衫做 希望冇事

其實daily rank就變動好大 我覺得佢最勁唔係排過第一 係10幾地區嘅itunes都同時上榜

En真係個個都好勁

真係會對住個mon用咩

仲要係播片

太清楚冇色氣唔睇好

魚雷嚟 ？

唔會囉
其實買黎都on99

件tee真係柒
唔著得出街

童貞YT頂唔頂得順

雪花老母仲淫過mel喇

あくあ果次反而唔使

有冇人用過SPWN睇live?
驚佢衰過nico

佢條友唔爆機唔收台 點會clear唔到

Yes 對住我個陣

請支持有兩個KU100嘅PTR

Call青山唔該

1st Live 咁有得現地
都話仲可以考慮下

stop ff, thank you

aqua 支penlight 咪幾正常....
仲唔hea tim

衝金盾

邊有笑，我真係心痛架

今年睇下會長上唔上到100m好過啦

我同佢共用連登ac

上唔到

清楚條毛咩咪玩啦

molamola
聽日麵包狗返嚟開耐久

是咪要心音了

大福音

korone: 比足面你係你唔爭氣，工商冇得唔開

今年睇下鯊魚上唔上到2m好過啦

好色情
我唔睇呢D的

被包圍了

好似話依家做緊優惠，買果舊人頭有折

冇可能上到啦
飽和了

佢買票果度又冇寫有地區限制
1st live果陣有寫
仲有唔知spwn係唔係鎖
我揾下冇得寫信去問

俾4粒大福焗到窒息死都抵

想大家有Ptsd

聽到啦

除衫夾了

反狐大將軍重出江湖

high到差啲心臟病

團長話唔知望邊可能除哂

關唔關果時有BiliBili限事,果陣有寫明港澳台區限制而家冇B站啦

巴打個名

講真
以d野真係一支夠

最慘而家追開既人又唔洗帶棒，結果兩三年無開過

水乳交溶

打茄輪咪得囉

追開都冇得睇啦
我就黎成年冇番過鄉下

x2

笑撚死

團長係唔係肚餓了

年幾了

1st係因為B買斷左港台版權
所以2nd理論上唔應該唔比人買起
但nico而家又鎖區

曼近個次用係武肺爆之前嘅BGD live

嘴唇打開嗰下聲好撚正

台灣有冇鎖
nico有掛台灣旗應該唔會鎖台灣
如果只係鎖港澳，咁就真係

國安法

對唔住tama
我以後只會睇你一個

所以有時覺得今次炎上之後真係成個中文圈都係輸家

我睇成百鬼不如

咁都有得bin

牛丼

吸BU吸BU吸BU

主要都係NicoNico柒

有冇巴打用台VPN試下？
或者揾下台仔有冇講

雪乃啲ASMR真係好正

老師把聲

其實幾好聽喎

如果攬住佢地死又幾抵

含mu含mu含mu

choco

入去聽咗一陣ASMR都係唔明做緊咩

但niconico承認中華民國

聽就可以了

唔洗明

真係好鐘意先生ASMR把聲所以果陣狗衝左直筆Set

我地小粉紅又贏啦 那次不贏?

佢把聲又得意又淫

就算你聽唔明日文都唔緊要，享受D聲

問下你細佬明唔明

帶左耳機未先

米青

睇AV你有幾可會研究佢設定

開嚟全家人一齊聽

睇完快啲download定 唔知童貞youtube會唔會ban9咗冇得睇

咁快完

唔係轉會限咩

唔係喎，我聽人講AV有劇情好睇啲

你真係會睇晒

唔係有事先轉會限咩?可能我聽錯

嘩番到屋企先發現死神仲開緊

我鳩up問吓姐

上次聽lamy心音真係好正 訓著咗

我直頭唔睇AV的
純粹聽FD講

聽個FD講AV聽到射

有時睇AV唔係為睇扑果段，想睇下佢個前設故事點

仲有個問題係
鎖區嘅話係買飛頁面應該要寫明限咩地區
佢仲未寫
唔知係咪真係鎖區

nmslnese 進化！
wmslese

難得聽日星期六,但咁早已經冇哂台睇

雖然聽唔明mio 佢地講咩 但係聽到d笑聲都覺得好療癒

2姐讓路

WOW

決定聽住周防d archive訓教算

但係三家姐都唔爭氣

米青
個公仔出哂腸啦
聽FD講有劇情好睇啲

咁日本仔有樣衰係佢自動鎖國
但佢個網有英文既應該唔會鎖

唯有用VPN試

cmg死神成行打橫都係紅色

但睇到啲AV女優演技差
明明做受害人角色
都一臉痴女咁
會寧願skip

你需要嘅係10個鐘嘅ASMR

d鬼佬出手真係好豪爽

MC癲佬

佢最後個段聽到眼濕濕
作為一個音樂人終於比大眾認識到自己啲歌個陣開心

wowed x3
btw, 巴打幫我講句節哀順變

點解仲未DEL

有冇link
想朝聖

sor我誤會咗
以為你個fd講av劇情俾你聽
聽到你射咗

依家先發現勁多回覆
佢應該得到好多人既祝福

狗成堆外國buff, 又廢片又彩蛋

Buy jor

你意思係nico自己鎖？
唔會係因為nico鎖因為aqua live冇鎖香港
如果真係鎖就應該係個live本身唔比我地睇

Mori 臨尾Google都出埋黎

唔緊要我已經塞番哂啲腸入去

好感動

岩岩先留意死佢神個台 d 500美金加紙大戰

臨尾先精彩

今日張圖出咗幾多次

其實nico有時會
但最好方法就係囉VPN試

BTW，如果要VPN我SPWN買算，起碼唔洗忍nico垃圾畫質

成日做伸手黨

有衝動想買嗰靚headphone聽asmr

Mori 個Remix大賽有勁多鳩到仆街

好似隔一兩日就嚟一次

PTR成個ASMR list同十個鐘都聽過哂了
雖然ASMR可以翻聽

上次睇spwn唔鎖，但可能一個個LIVE唔同

Fuck It 同吹笛最鳩

唱得幾好

有冇推薦?
平常用緊Sony wh1000xm3，訓覺唔係話唔得但郁都唔郁得好快就會頸攰
訓覺時我Airpod Pro貪佢夠細粒同無線左碌右碌點枕都唔會銀住唔舒服

link

mio miko 關注寂寞心心

係咁R水吹

有重播

唔好問我 用開100-200蚊貨仔
牌子剩係識鐵三角 而且未用過

廣告都要夜

我都係用緊普通gaming headset

exactly

你個YT咁過癮有廣告既

平平地買隻Andromeda先囉

唔係紅咪執到

airpods pro +1
可以自然帶着瞓着

睇唔起窮撚牙

玩9我唔識野啊一google彈出嚟就成皮野

Premium

又一個post

我依家用緊呢隻
QuietControl 30 wireless headphones
貪佢就靜；但係唔知會唔會比佢食咗啲音

其實戴住瞓驚唔驚好易壞
雖然我本身都用airpods 去聽住歌瞓
而家換左pro 都唔敢戴住瞓

唔好玩喇
仙女6000幾姐

成萬造隻CM喇

橙巴準備好新POST

記得開POST 好人一生平安

宜家唔駛咁撚貴, 5~6K應該得
不過前提係你隻耳仔要頂得順
Andromeda係貫穿耳膜型耳機

Cls

依位都做左好耐youtuber

放心 我銀包頂唔順

每次雙手合十就諗起gay cook條撚樣懶真誠

如果床冇啲空隙會跌落去應該冇嘢驚
而且枕頭又係軟 唔會壓壞啦
嘥電就真 次次起身都要充電

但仙女性價比高

十幾蚊咋喎

你地瞓覺聽野唔會頭痛咩
以前試過幾次一起身痛到PK

Pro側訓un唔un耳？

sor 真係第一次睇到，真係好好笑

你應該頂唔到主動抗噪d回音

聽慣咗，依家直頭唔聽訓唔到

可能係anc 啲氣壓問題?

心心仲玩緊

pro 我未試過 但係airpods 有時壓到係幾痛

仲睇緊

窮撚用ie40 pro 同k240s

想佢Rap
正式做V之後好似無再唱

我都覺得係 喇叭細聲播歌瞓冇咩事
應該唔太關聲事 似係耳機 但係唔sure

好撚勁

一次過攻頂買CM最高CP值

文物

我AirPods pro 日日帶住瞓
其實頂多咪係瞓着咗之後甩咗出嚟
搜一首張床（枕頭附近）就會搵返

真正既窮撚係連你堆字都睇唔明

用緊街邊20蚊耳機

hd800s

岩，一步到位
順手買部ZX507播

不要再説了

虐待隻耳咩 個啲用得耐真係傷耳
至少final E3000啦

糕sir之前日日ot應該有錢㗎

呢邊都係

e2000 手機推

又king

我覺得可以整個playlist loop3個鐘

心心終於完 可以去瞓了

真 我木耳

好似每打完一鋪就會唱歌

聽佢叫埋我個名先瞓

無玩開耳機果d

係時候玩

啱啱先見到鷹宮個快閃twitcast
開得10min

幾鐘意依間音樂社團個人設

太窮 打算遲d買個幾百蚊貨仔聽下PTR

課十次紅SC OR 7000$耳機?

聽ASMR買呢隻啦

我都係, 好似啲小說人物咁
佢地間野啲原創曲幾正, 少少rock風味
成員全部SUB哂但係最常睇都係x'rain, Nero' fire & Lamuril

課10次紅SC比鍾意既細v 支持佢做落去

不過我好似無追開既細v

睇多幾次Haachama隨時英文水平倒退

係一間本身做同人音樂社團既看版娘,再做V
個社團做純音樂多
Nero X' fire 隻新碟好似大半都係純音樂

而家都係方便行先算
本身都有隻cm ve5 同一部pioneer player, 但係而家聽歌多數都係iphone上utube,用無線耳機聽

女兒

開定先

鴨見就快畫完了 有才華的女仔真好

雖然係
而家我都係airpod+apple music算
帶少好多野

唔好買zx507
我買左兩日就賣番出去 垃圾黎

はあちゃま讀咗我個名 終於可以去瞓了

辛苦哂橙巴

係5連

都無得sc 入左會
諗住畫fanart g chi下 反正yuna果邊都傷開觀眾眼 唔差在我

用緊ZX300 不過買左真無線之後真係好少帶出街聽

之前上網搵過下入門耳機，Shure SE215睇落唔錯，自己用落都無咩問題

啱啱聽下隻碟demo麻麻地
宜家X'rain唱緊個首唔錯

nero 好可愛

玩海鮮角躺好算啦

ruri姐

我真係好想佢返番嚟㗎

比d四重加密洗走左

U社新人都幾多

果仁

第一日籌到7成

連埋涼花一期出左4個人

998

999